突發！！！！！解放軍出動清場

件衫寫住特戰八連清緊浸大rb

點搞

推

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

屌你啲workrate
睇完hku 個邊好似加左速咁

解放軍可以行出街既咩

Cls真係點搞

話出就出？

應該係新風向，搵平民，社團同老解清路...

話RB影響民生呀... 廣大市民都好厭惡哩啲嘢呀... 好撚想返工呀咁囉...

咪由得佢清囉... 之後嘅發展咪睇大家囉

打九佢地會點

認真 解放軍 可以隨解走？

你話收工便裝行街唔撚知姐

以家掛晒個名老解 出黎做野，

咁算唔算叫出動解放軍

美國可以取消關係法啦

特區政府出動解放軍？

條例係絕對唔可以

解放軍都要中埋二噁英

你試下

支持出老解！

已出老解

遲下解放軍自發協助黑警拉人都得架啦

自發清理？姐係話放假行出黎？

痴撚線扔撚左本 基本法 算啦，

有鳩用咩

我屌 可以隨時出黎???

以家話執垃圾，

下次行過解放軍營 老笠埋你 捉鳩你

雖然暗地裡都做緊

可以返屋企訓

老解打溫情牌喎

仆街， 淺黃會唔會受落?

如果係佢前面set 路障會點

解咩放軍。而家咪又係個清潔工。

話就話無執法權，但溶左你都唔洗負責任

問題係老解係唔可以"自發"走出嚟架嘛，除非特區政府要求。

可能扮親民先，遲下就一槍啪埋來。都忍左好耐

解放軍好過黑警!
軍人有紀律,未叫你殺人你唔會殺人

各位手足小心：中共最新武器

不論是否真相，都不可掉以輕心：

1. 曝光彈5,000枚已經運抵香港，發射後會產生極強光線及200分貝聲浪，令人短暫失明和失聰，基本上失去活動能力，只能等待拘捕。
2. 高精度狙擊槍30支，亦已抵達香港，最適合用於反制高點用途，利用狙擊手擊倒高處的抗爭者，下面的軍警便可長驅直進。通常這類槍，一個大城市只需一兩支， 今次出動30支，可想而知，中共樂藥多重。

咁癲

手足們有冇對策

以前話出老解就訓教係因為實彈鎮壓,
依家警曱甴提早實彈鎮壓我已經諗唔明有咩分別

DUM晒屋企D被出黎拖延著先

去圍佢，解放軍冇gear食TG

依加連老解都出埋，相信會有更多藍絲或收錢出來做野嘅人清rb

已經出動解放軍，請取消香港關係法

其實好嚴重嘅事
明顯試水溫 你話出就出？
大家俾啲危機意識
今日執石仔 聽日攞命仔
香港人依家唔出聲 聽日拎埋槍出街

老解係用黎對抗黑狗 上面絕對唔會比班黑狗同老解平起平坐 而家擺明係想民眾覺得老解好過黑狗試下水溫 佢地又唔蒙面又唔會屌記者做野又快又唔會蝦蝦霸霸 根本同班狗完全唔同 遲下就收班狗皮
你一接受老解 佢遲下日日自願出黎守據點

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

好耐冇睇過